001	荷馬車の用心棒が、思いのほか強い…!?
002	くっ、これ以上時間はかけられん！<br>一度撤退するぞ！
003	どうやら、被害は最小限に抑えられたか	VO_kamui.kamui_sys_0030
004	すまない、君たち！<br>加勢してくれなければ、どうなっていたか	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0036
005	いえ、荷を守るのが仕事です<br>しかし、彼らは？	VO_kamui.kamui_sys_0007
006	最近、幅を利かせている賊だろう<br>内乱に乗じて、我が軍の物資を狙う輩は多い	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0006
007	なるほど…	VO_kamui.kamui_sys_0044
008	ともかく、助かった！<br>これを持って行ってくれ	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0033
009	これは…？	VO_kamui.kamui_sys_0037
010	我が国の、通行証だ。本来は発行するのに<br>厳正な審査が必要なんだが…<br>今は戦時扱いでね	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0006
011	信頼出来る商人には、<br>現場指揮官の一存で貸与出来ることに<br>なっている
012	それは助かる<br>今後も、グラトニーとは商路を保とうと<br>考えていたところだ	VO_kamui.kamui_battle_0018
013	そうしてくれると、こちらも有難い<br>何分、この国は今物資不足でな	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0007
014	…案外、簡単に信用されたな	VO_tina.tina_sys_0031
015	人は誰しも、無意識に仲間を求める<br>まして命を救われたなら、な
016	…けど、さっきの一団は<br>本当に賊なんだろうか？	VO_logi-b.logi-b_sys_0031
017	無駄な動きが少なかったし、<br>引き際も鮮やかだった
018	まるで、訓練された騎士のような<br>動きだったけど…
019	おそらく、あれがマリーの言っていた<br>“国内の反抗勢力”だろう	VO_kamui.kamui_sys_0004
020	寡兵が大軍に挑む時に、補給路や物資を<br>狙うのは常套手段のひとつだ
021	な…！<br>撃退してしまって、良かったのか？	VO_tina.tina_sys_1050
022	今はグラトニー軍ににらまれる方がまずい<br>あそこで彼らに加勢すれば、<br>俺たちは間違いなくお尋ね者だ	VO_kamui.kamui_sys_0030
023	それは、そうだが…	VO_tina.tina_sys_0029
024	お前たちは、荷を近くの集落へ<br>商売が出来る状態ならよし、<br>それ以前の場合は…	VO_kamui.kamui_sys_0002
025	物資を配って恩を売れ、ですね<br>いつも通り、やらせてもらいます
026	…頼んだ	VO_kamui.kamui_sys_0041
027	…この辺りで良いだろう<br>俺たちはここから、南部の山岳を抜ける	VO_kamui.kamui_sys_0031
028	その先に、目指す場所はある
